[學術題] 畜聾狗同白衫有咩分別

無分別